【突發】快啲睇老豆搵仔channel, 核彈級情報！

千其唔好用黎做犯法野

重申，千其唔好做犯法野

盧....
鄧....
陶....
莊....
曾....
李....

都有

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，文宣行動，要全部人知道。

push

要全民自慰